戴耀廷倡海外港人建黃色香港海外網絡 《人民日報》：離港者沒有好下場

不少港人都在考慮移民問題，佔中三子之一的前港大法律系副教授戴耀廷，日前撰文建議離開香港的港人建立起「黃色香港海外網絡」，目的不單止建立起避風港，更要讓世界聽得更清楚香港的故事。而內地官媒《人民日報》就發表評論文章，點名斥責戴耀廷的「陰謀」是「拉人入伙、騙人入坑」

海外黃圈呢啲嘢洗撚戴要停呢條柒頭講咩，上年已經話要海外黃圈啦，宜家係要擴大全球茶聯，唔好再淨係玩twitter ，人哋习子兵法教我哋要全民統戰，重視考古香港五萬年歷史文化呀